請將集中正苦回應五大訴求

現階段再衝，民意好大機會會俾個濕鳩正苦拎番，依家太多評論都集中咗係啲犬隻身上。

但我地最終目標係

回應五大訴求

各位兄弟姐妹，雖然是各自爬山，但目標始終如一！

辛苦各位前線，辛苦文宣！

堅持到底，不要放棄，放棄，就輸一世。